## Passer en mode "Editeur de code" dans l'édition

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="WORDPRESS-EDIT-01"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/wordpress/wordpress-edit-01-help.png"
    />
</div>
<br>

À cet endroit vous devez cliquer sur le bouton "options" afin d'ouvrir le menu sur la droite.

Ensuite vous devez sélectionner "Editeur > Editeur de code" afin d'éditer directement le code `html` de votre page Wordpress.

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="WORDPRESS-EDIT-02"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/wordpress/wordpress-edit-02-help.png"
    />
</div>
<br>
